買notebook求指引

想請問下budget $7000-$8000
日常文書+打機(夢歷之類既game, 唔係打overwatch之類)
請問有咩好推薦？
我睇過部dell既inspiron 15R r5740
呢部易唔易燒底版之類？
同埋asus同acer會唔會易有伏？
唔該巴打

pish

Surface laptop

dell啦唔使諗

5000 asus
7500 dell
10000 mac

但未必用得著佢個touch功能 同埋好似都有d over budget

dell有無其他推介 r5740好似都出左好耐 驚無貨

inspiron買完自求多福中

Dell XPS 15 1050GT

Xps 9560?
8000買到一手
我比返9000你又點話

依家唔買得windows機喇，
一係買MacBook ，一係Linux

asus

ur name
打機點用os x, linux

美水買i3版應該得